8·4將軍澳有反送中大遊行！

終於輪到將軍澳了
身為資深將軍澳撚嘅絲打我決定開個post提醒翻啲注意事項

呢次遊行目的，我地要求
1.徹底撤回逃犯條例修訂案
2.撤回暴動定性
3.撤銷所有抗爭者控罪
4.成立獨立調查委員會
5.立即實行雙普選
6.反對官媒失實報導

日期：8月4日
集合時間：13:30
起步時間：14:30
路線起點：寶翠公園
路線終點：香港單車館公園
明天天氣：大致上多雲，間中有驟雨，局部地區有雷暴

睇完基本資料就睇睇必備清單
水，毛巾，遮/雨䄛
保護自己記得帶埋
頭盔，泳鏡/護目鏡，3M豬嘴，冰袖，長袖黑色衫褲，波鞋

到將軍澳地形大解剖

西貢區入面嘅area，不過統稱叫將軍澳，其實就係由康盛，翠林，寶琳，坑口，將軍澳，調景嶺所組成。

簡單介紹下

康盛/翠林
將軍澳人經常講嘅上山係指康盛同翠林 不過呢兩個地方都係住宅區 而且冇地鐵到 一般上得山嘅人都係住呢兩個地方或者翻學

寶琳
住宅區，好多樓，附近有新都城商場，歡迎入去嘆吓冷氣
聽日起點正正就係喺寶琳入面嘅寶翠公園，大家可以喺寶琳站C出口轉右往東華三院呂潤才紀念中學方向直行，到咗中學嗰邊請左轉入毓雅里方向繼續直行就會見到寶翠公園。
唔建議大家入寶林邨去寶翠公園係因為寶林邨實在太大，唔係區內人好容易會蕩失路

坑口
以好多商場而聞名，每個商場都會有天橋連接下一個商場，冷氣隨處嘆。遊行路線將會沿寶寧路經過坑口港澳信義會小學，富寧花園，TKO GATEWAY， 東港城，文曲里公園然後到將軍澳嘅香港單車館公園

將軍澳
終點係位於將軍澳嘅香港單車館公園，附近都係民宅居多，沿寶康路途徑將軍澳運動場直行到終點

調景嶺
今次遊行係唔會經過調景嶺，而且唔建議大家係完咗之後去調景嶺嗰邊，原因係調景嶺其實同死胡同冇分別，尤其是係到翠嶺路係要兜圈翻去，而且嗰度除咗一堆學校之外都真係冇乜嘢好行。

提醒翻，將軍澳係一個孤城嚟，除咗地鐵，將軍澳隧道同往秀茂坪嘅寶琳路之外，基本上已經冇方法可以出到呢個孤城。大家想留守嘅請搵多幾個同行，同埋搵定好離開嘅路線同方法。

遊行路線如下

如果大家聽日需要幫助，歡迎喺呢個post留言，聽日我會一直mon住呢個post，希望可以盡一切方法幫助你地。

香港人 8月4號 將軍澳不見不散

推

幫推 TKO撚表示聽日都會落場幫手

將軍澳好悶需要大家入嚟熱鬧吓

ok認住你了

將軍澳一封鐵就玩完了
勇武朋友真係要小心

係 需要嘅朋友請comment翻
有好多將軍澳L會幫你地

多啲人睇到

自退

推 光復香港 時代革命

大力推

將軍澳柚

唔該巴打

走唔到就一齊番屋企食吓嘢先再唔係拖隻狗落街放下狗囉

係唔介意開放屋企俾大家避避先

將軍澳撚

點解好似好少post講將軍澳

時間好重要

上面都寫左
但都要再提一下
唔係3/4點
(之前次次都呢個時間 怕很多人無留意)

推到上熱門

麻包袋

pish

調景嶺地鐵站對出，維景灣畔個邊，墳場個條路再右少少有條路仔，行到最後可以轉右直接到維景灣畔後面條山路，可以直連出返去油塘/藍田，中間仲有行山徑行返去寶琳（好似係），有興趣右有體力嘅朋友可以帶埋行山柺杖遊行完之後行山。（有啲不切實際但多一個方法）

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

呢個要推

罷工要加不合作運動

將軍澳應該比較多人
因為有不反對通知書

雖然理論上 去完將軍澳可以去埋西環
但執政上 係 唔work
如果人多
行完都隨時5，6點

btw 相信好多人 會想爆埋入去tvb

去Tvb好容易出唔翻嚟 又唔係市區
區內人都好少去
唔recommend但如果真係要去唔該搵多幾個人一齊

幫手推下

封環保大道
+封康城站會全軍覆沒

但tvb實在太標誌性

考慮現場基本上
每次遊行後都會升級

可能要考慮最壞情況

將軍澳人 聽日見

有不反對通知書 到時見啦將軍澳JJ

唔好呀。要住戶證架，私路黎。